我想問似佢係咪一件好事

我想問男仔似佢係咪一件好事

Who?

樓主本人

我啲fd話我似佢